【大開眼界】唔帶身份證，就係暴動暴徒，要被警察射150燈催淚彈

嘩